<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>龙族幻想-维视-血统天赋</title>
    <link href="/2022/11/02/%E9%BE%99%E6%97%8F%E5%B9%BB%E6%83%B3-%E7%BB%B4%E8%A7%86-%E8%A1%80%E7%BB%9F%E5%A4%A9%E8%B5%8B/"/>
    <url>/2022/11/02/%E9%BE%99%E6%97%8F%E5%B9%BB%E6%83%B3-%E7%BB%B4%E8%A7%86-%E8%A1%80%E7%BB%9F%E5%A4%A9%E8%B5%8B/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="/assets/css/APlayer.min.css"><script src="/assets/js/APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><h1 id="妖九个人亲测最高输出方案"><a href="#妖九个人亲测最高输出方案" class="headerlink" title="妖九个人亲测最高输出方案"></a>妖九个人亲测最高输出方案</h1><h1 id="PVE血统"><a href="#PVE血统" class="headerlink" title="PVE血统"></a>PVE血统</h1><p><img src="/images/pasted-4.png" alt="upload successful"></p><h1 id="PVE高级血统"><a href="#PVE高级血统" class="headerlink" title="PVE高级血统"></a>PVE高级血统</h1><h3 id="高级血统，有多余点数升级爆炸指令"><a href="#高级血统，有多余点数升级爆炸指令" class="headerlink" title="高级血统，有多余点数升级爆炸指令"></a>高级血统，有多余点数升级爆炸指令</h3><p><img src="/images/pasted-5.png" alt="upload successful"></p><h1 id="PVE自动方案"><a href="#PVE自动方案" class="headerlink" title="PVE自动方案"></a>PVE自动方案</h1><p><img src="/images/pasted-6.png" alt="upload successful"></p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>帛书老子</title>
    <link href="/2022/10/25/Untitled/"/>
    <url>/2022/10/25/Untitled/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="/assets/css/APlayer.min.css"><script src="/assets/js/APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><h1 id="帛书《老子》甲、乙本合校"><a href="#帛书《老子》甲、乙本合校" class="headerlink" title="帛书《老子》甲、乙本合校"></a>帛书《老子》甲、乙本合校</h1><h2 id="【上篇·德经】"><a href="#【上篇·德经】" class="headerlink" title="【上篇·德经】"></a>【上篇·德经】</h2><p>  上德不德，是以有德；下德不失德，是以无德。上德无为，而无以为也。上仁为之，而无以为也。上义为之，而有以为也。上礼为之，而莫之应也，则攘臂而扔之。故失道而后德，失德而后仁，失仁而后义，失义而后礼。夫礼者，忠信之泊也，而乱之首也。<br>  前识者，道之华也，而愚之首也。是以大丈夫居其厚而不居其泊（薄），居其实而不居其华。故去彼取此。<br>  昔之得一者：天得一以清；地得一以宁；神得一以灵；谷得一以盈；侯王得一以为天下正。其至之也。［谓］天毋已清将恐裂；谓地毋已宁将恐发；谓神毋已灵将恐歇；谓谷毋已盈将恐渴；谓侯王毋已贵以高将恐蹶。故必贵而以贱为本，必高矣而以下为基。夫是以侯王自谓孤、寡、不谷，此其以贱之本与？非也。故致数与无与。是故不欲禄禄若玉，珞珞若石。<br>  上士闻道，堇而行之。中士闻道，若存若亡。下士闻道，大笑之。弗笑，不足以为道。是以建言有之曰：“明道如费，进道如退，夷道如类。”<br>  上德如谷，大白如辱，广德如不足，建德如输，质真如渝。大方无隅，大器免成，大音希声。<br>  天象无刑，道隐无名。夫唯道，善始且善成。反也者，道之动也；弱也者，道之用也。<br>  天下之物生于有，有生于无。道生一，一生二，二生三，三生万物。万物负阴而抱阳，中气以为和。<br>  天下之所恶，唯孤、寡、不谷；而王公以自名也。勿或损之而益，或益之而损。人所教，夕议而教人。故强良者不得死，我将以为学父。<br>  天下之至柔，驰骋于天下之致坚；无有入于无间。吾是以知无为之益；不言之教，无为之益，天下希能及之矣。<br>  名与身孰亲？身与货孰多？得与亡孰病？甚爱必大费，多藏必厚亡。故知足不辱，知止不殆，可以长久。<br>  大成若缺，其用不敝；大盈若盅，其用不窘。大直如诎，大巧如拙，大赢如［亏］，躁胜寒，靓（凉）胜炅（热），清靓（清凉&#x2F;清静）可以为天下正。<br>  天下有道，却走马以粪；天下无道，戎马生于郊。<br>  罪莫大于可欲，祸莫大于不知足，咎莫［大］于欲得。故知足之足，恒足矣。<br>  不出于户，以知天下；不窥于牖，以知天道；其出也弥远，其知弥少。是以圣人不行而知，不见而名，弗为而成。<br>  为学者日益，闻道者日损。损之又损，以至于无为，无为而无不为。取天下，恒无事；及其有事也，不足以取天下。<br>  圣人恒无心，以百姓心为心。善者善之，不善者亦善之，德善也。信者信之，不信者亦信之，德信也。圣人之在天下，歙歙焉，为天下浑心；百姓皆属其耳目，圣人皆孩之。<br>  出生，入死。生之徒十有三，死之徒十有三，而民生生。动皆之死地之十有三。夫何故也？以其生生也。盖闻善执生者，陵行不辟兕虎，入军不被甲兵；兕无所揣其角，虎无所措其爪，兵无所容其刃。夫何故也？以其无死地焉。<br>  道生之，而德畜之；物刑之，而器成之。是以万物尊道而贵德。道之尊，德之贵也。夫莫之爵，而恒自然也。<br>  道，生之，畜之，长之，遂之，亭之，毒之，养之，复之。生而<br>  弗有也，为而弗恃也，长而弗宰也，此之谓玄德。<br>  天下有始，以为天下母。既得其母，以知其子，复守其母，没身不殆。<br>  塞其闷，闭其门，终身不堇。启其闷，济其事，终身不救。见小曰明，守柔曰强；用其光，复归其明，毋遗身殃，是谓袭常。<br>  使我介有知，行于大道，唯施是畏。大道甚夷，民甚好解。朝甚除，田甚芜，仓甚虚。服文采，带利剑，厌食而赍财有余，是谓盗夸。盗夸，非道也。<br>  善建者不拔，善抱者不脱，子孙以祭祀不绝。修之身，其德乃真。修之家，其德有余。修之乡；其德乃长。修之邦，其德乃丰。修之天下，其德乃博。以身观身，以家观家，以乡观乡，以邦观邦，以天下观天下。吾何以知天下之然兹？以此。<br>  含德之厚者，比于赤子。蜂蝎蛇弗螫，攫鸟猛兽弗搏。骨弱筋柔而握固。未知牝牡之会而脧怒，精之至也。终日号而不爱，和之至也。和曰常，知和曰明，益生曰祥，心使气曰强。物壮即老，谓之不道，不道早已。<br>  知者弗言，言者弗知。塞其闷，闭其门，和其光，同其尘，锉其锐而解其纷，是谓玄同。故不可得而亲，亦不可得而疏；不可得而利，亦不可得而害；不可得而贵，亦不可得而浅。故为天下贵。<br>  以正之邦，以畸用兵，以无事取天下。吾何以知其然也哉？夫天下多忌讳，而民弥贫；民多利器，而邦家兹昏；人多知，而何物滋起；法物滋章，而盗贼多有。是以圣人之言曰：我无为也，而民自化。我好静，而民自正。我无事，民自富。我欲不欲，而民自朴。<br>  其正闵闵，其民屯屯。其正察察，其邦夬夬。祸，福之所倚；福，祸之所伏。孰知其极？其无正也？正复为奇，善复为祅。人之迷也，其日固久矣。是以方而不割，兼而不剌，直而不绁，光而不眺。<br>  治人事天，莫若啬。夫惟啬，是以早服。早服是谓重积德。重积德则无不克，无不克则莫知其极。莫知其极，可以有国。有国之母，可以长久。是谓深根固柢，长生久视之道也。<br>  治大国若烹小鲜，以道莅天下。其鬼不神,非其鬼不神也，其神不伤人也。非其申不伤人也，圣人亦弗伤也。夫两不相伤,故德交归焉。<br>  大邦者，下流也，天下之牝也。天下之郊也，牝恒以靓胜牡。为其靓也，故宜为下。大邦以下小邦，则取小邦。小邦以下大邦，则取于大邦。故或下以取，或下而取。故大邦者不过欲兼畜人，小邦者不过欲入事人。夫皆得其欲，则大者宜为下。<br>  道者，万物之注也；善人之葆也，不善人之所葆也。美言，可以市；奠行，可以贺人。人之不善，何弃之有？故立天子、置三卿，虽有共之璧以先四马，不善坐而进此。古之所以贵此道者何？不曰求以得，有罪以免与？故为天下贵。<br>  为无为，事无事，味无味。大小，多少。报怨以德，图难于其易也，为大于其细也。天下之难作于易，天下之大作于细。是以圣人终不为大，故能成其大。夫轻诺必寡信，多易必多难。是以圣人犹难之，故终于无难。<br>  其安也，易持也；其未兆也，易谋也；其脆也，易判也；其微也，易散也。为之于其未有也，治之于其未乱也。合抱之木，生于毫末。九成之台，作于累土。百仞之高，始于足下。为之者败之，执之者失之。是以圣人无为也，故无败也；无执也，故无失也。民之从事也，恒于其成事而败之。故慎终若始，则无败事矣。是以圣人欲不欲，不贵难得之货；学不学，而复众人之所过；能辅万物之自然，而弗敢为。<br>  故曰：为道者非以明民也，将以愚之也。民之难治也，以其知也。故以知知邦，邦之贼也。以不知知邦，邦之德也。恒知此两者，亦稽式也。恒知稽式，此谓玄德。玄德深矣、远矣、与物反矣，乃至大顺。<br>  江海所以能为百谷王者，以其善下之，是以能为百谷王。是以圣人之欲上民也，必以其言下之；欲先民也，必以其身后之。故居前而民弗害也，居上而民弗重也。天下乐隼而弗厌也，非以其无诤与，故天下莫能与诤。<br>  小邦，寡民，使十百人之器毋用，使民重死而远徙，有车周无所乘之，有甲兵无所陈之，使民复结绳而用之。甘其食，美其服，乐其俗，安其居；邻邦相望，鸡狗之声相闻，民至老死不相往来。<br>  信言不美，美言不信；知者不博，博者不知；善者不多，多者不善。圣人无积，既以为人己愈有；既以予人，已愈多。故天之道，利而不害；人之道，为而弗争。<br>  天下皆谓我大，不肖。夫唯大，故不宵；若宵，细久矣。我恒有三葆之：一曰兹，二曰俭，三曰不敢为天下先。夫兹故能勇；俭故能广；不敢为天下先，故能为成事长。今舍其兹，且勇；舍其后，且先；则必死矣。夫兹，以战则胜，以守则固。天将建之，汝以兹垣之。<br>  善为士者不武，善战者不怒，善胜敌者弗与，善用人者为之下。是谓不诤之德，是谓用人，是谓天；古之极也。<br>  用兵有言曰：“吾不敢为主而为客，吾不进寸而芮尺。”是谓行无行，攘无臂，执无兵，乃无敌矣。祸莫大于无适；无适，斤亡吾葆矣。故称兵相若，则哀者胜矣。<br>  吾言，甚易知也，甚易行也；而人莫之能知也，而莫之能行也。言有君，事有宗；其唯无知也，是以不我知？知我者希，则我贵矣。是以圣人被褐而怀玉。<br>  知不知，尚矣。不知不知，病矣。是以圣人之不病，以其病病也，是以不病。<br>  民之不畏威，则大威将至矣。<br>  毋闸其所居，毋厌其所生。夫唯弗厌，是以不厌。是以圣人，自知而不自见也，自爱而不自贵也。故去彼取此。<br>  勇于敢者则杀，勇于不敢则活。两者或利或害。天之所恶，孰知其故？天之道，不战而善胜，不言而善应，不召而自来。弹而善谋。天网恢恢，疏而不失。<br>  若民恒不畏死，奈何以杀惧之也？若民恒是死，则而为者，吾将得而杀之，夫孰敢矣？若民恒且必畏死，则恒有司杀者。夫伐司杀者，杀；是伐大匠斫也。夫伐大匠斫者，则希不伤其手矣。<br>  人之饥也，以其取食税之多也，是以饥。百姓之不治也，以其上有以为也，是以不治。民之轻死，以其求生之厚也，是以轻死。夫唯无以生为者，是贤贵生。<br>  人之生也柔弱，其死也仞贤（坚）强。万物草木之生也柔脆，其死也枯槁。故曰：坚强者，死之徒也；柔弱微细，生之徒也。兵强则不胜，木强则恒。强大居下，柔弱微细居上。<br>  天下之道，犹张弓者也。高者抑之，下者举之；有余者损之，不足者补之。故天之道，损有余而益不足；人之道，损不足而奉有余。孰能有余而有以取奉于天者，此有道者乎？是以圣人为而弗又，成功而弗居也。若此其不欲见贤也。<br>  天下莫柔弱于水，而攻坚强者莫之能胜也，以其无以易之也。水之胜刚也，弱之胜强也。天下莫弗知也，而莫之能行也。故圣人之言云曰：受邦之诟，是谓社稷之主；受邦之不祥，是谓天下之王。正言若反。<br>  和大怨，必有余怨焉，可以为善。是以圣右介，而不以责于人。故有德司介，无德司彻。夫天道无亲，恒与善人。</p><h2 id="【下篇·道经】"><a href="#【下篇·道经】" class="headerlink" title="【下篇·道经】"></a>【下篇·道经】</h2><p>  道，可道也，非恒道也。名，可名也，非恒名也。无名，万物之始也。有名，万物之母也。故恒无欲也，以观其眇；恒有欲也，以观其所噭。两者同出，异名同谓。玄之有玄，众眇之门。<br>  天下皆知美为美，恶已；皆知善［为善］，訾不善矣。有无之相生也；难易之相成也；长短之相刑也；高下之相盈也；意声之相和也；先后之相随，恒也。是以声人居无为之事，行不言之教。万物昔而弗始也，为而弗之也，成功而弗居也；夫唯居，是以弗去。<br>  不上贤，使民不争；不贵难得之货，使民不为盗；不见可欲，使民不乱。是以声人之治也：虚其心，实其腹；弱其志，强其骨；恒使民无知、无欲也；使乎知不敢，弗为而己。则无不治矣。<br>  道冲，而用之有弗盈也。渊呵！始万物之宗。锉其锐，解其纷；和其光，同其尘。湛呵！似或存。吾不知谁子也，象帝之先。<br>  天地不仁，以万物为刍狗。声人不仁，以百姓为刍狗。天地之间其犹橐钥与？虚而不淈，踵而俞出。多闻数穷，不若守于中。<br>  谷神不死，是谓玄牝。玄牝之门，是谓天地之根。绵绵呵若存！用之不堇。<br>  天长，地久。天地之所以能长且久者，以其不自生也，故能长生。是以声人芮其身而身先，外其身而身存；不以其无私与，故能成其私。<br>  上善如水。水善，利万物而有静，居众之所恶，故几于道矣。居善地，心善渊，予善信，政善治，事善能，踵善时。夫唯不静，故无尤。<br>    而盈之，不若其已。而棁之，不可常葆之。金玉盈室，莫之守也。贵富而骄，自遗咎也。功述身芮，天之道也。<br>  戴营魄抱一，能毋离乎？槫气致柔，能婴儿乎？修除玄蓝，能毋疵乎？爱民栝国，能毋以知乎？天门启阖，能无雌乎？明白四达，能毋以知乎？生之、畜之，生而弗有，长而弗宰也，是谓玄德。<br>  卅辐同一毂，当其无有，车之用也。燃埴为器，当其无有，埴之用也。凿户牖，当其无有，室之用也。故有之以为利，无之以为用。<br>  五色使人目明，驰骋田腊使人心发狂，难得之货，使人之行方，五味使人之口爽，五音使人之耳聋。是以声人之治也，为腹而不为目。故去罢耳此。<br>  宠辱若惊，贵大患若身。何谓宠辱若惊? 宠之为下，得之若惊，失之若惊，是谓宠辱若惊。何谓贵大患若身？吾所以有大患者，为吾有身也；及吾无身，有何患？故贵为身于为天下，若可以拓天下矣；爱以身为天下，汝可以寄天下。<br>  视之而弗见，名之曰微。听之而弗闻，名之曰希。捪之而弗得，名之曰夷。三者不可至计，故束而为一。一者，其上不攸，其下不忽。寻寻呵！不可名也，复归于无物。是谓无状之状，无物之象。是谓忽恍。随而不见其后，迎而不见其首。执今之道，以御今之有。以知古始，是谓道纪。<br>  古之善为道者，微眇玄达，深不可志。夫唯不可志，故强为之容。曰：与呵！其若冬涉水。犹呵！其若畏四邻。严呵！其若客。涣呵！其若凌泽。沌呵！其若朴。湷呵！其若浊。湛呵！其若浴。浊而情之，余清。女以重之，余生。葆此道不欲盈。夫唯不欲盈，所以能敝而不成。<br>  至虚，极也；守情，表也。万物旁作 ，吾以观其复也。夫物云云，各复归于其根。归根曰情。情，是谓复命。复命，常也；知常，明也；不知常，亡亡作凶。知常容，容乃公，公乃王，王乃天，天乃道，道乃久，沕身不怠。<br>  大上，下知有之，其次亲誉之，其次畏之，其下母之。信不足, 案有不信。犹呵！其贵言也。成功遂事，而百省谓我自然。<br>  故大道废，案有仁义。知情出，案有大伪。六亲不和，案有孝兹。邦家昏乱，案有贞臣。<br>  绝声弃知，民利百负。绝仁弃义，民复畜兹。绝巧弃利，盗贼无有。此三言也，以为文未足，故令之有所属。见素抱朴，少私寡欲，绝学无忧。<br>  唯与诃，其相去几何？美与恶，其相去何若？人之所畏，亦不可以不畏人。望呵！其未央哉！众人熙熙，若飨于大牢。而春登台，我泊焉未兆，若婴儿未咳。累呵！似无所归。众人皆有余，我独遗。我愚人之心也，湷湷呵！俗人昭昭，我独昏呵！俗人蔡蔡，我独闷闷呵！忽呵！其若海；望呵！其若无所止。众人皆有以，我独顽以悝。吾欲独异于人，而贵食母？ <br>  孔德之容，唯道是从。道之物，唯望、唯忽。忽呵！望呵！中有象呵！望呵，忽呵！中有物呵！幽呵，鸣呵！中有请也。甚请、甚真，其中有信。自今及古，其名不去，以顺众父。吾何以知众父之然？以此。<br>  炊者不立，自视不章，自见者不明，自伐者无功，自矜者不长。其在道，曰余食赘行。物或恶之，故有欲者弗居。<br>  曲则金，枉则定，漥则盈，敝则新，少则得，多则惑。是以声人执一，以为天下牧。不自视故明，不自见故章，不自伐故有功，弗矜故能长。夫唯不争，故莫能与之争。古之所谓曲全者，几虚语哉！诚金归之。<br>  希言自然。飘风不终朝，暴雨不终日。孰为此？天地，而不能久有，况于人乎？故从事而道者同于道，德者同于德，者者同于失。同于德者，道亦德之。同于失者，道亦失之。<br>  有物昆成，先天地生。绣呵，缪呵！独立而不垓，可以为天地母。吾未知其名，字之曰道，强为之名曰大。大曰筮，筮曰远，远曰反。道大，天大，地大，王亦大。国中有四大，而王居一焉。人法地，地法天，天法道，道法自然。<br>  重为轻根，清为躁君。是以君子众日行，不离其辎重。唯有环官，燕处则昭若。若何万乘之王而以身轻于天下？轻则失本，躁则失君。<br>  善行者无辙迹，善言者无瑕适，善数者不以筹策。善闭者，无闩钥而不可启也。善结者，无绳约而不可解也。是以声人恒善人而无弃人，物无弃财，是谓神明。故善人，善人之师；不善人，善人之赍也。不贵其师，不爱其赍，唯知乎大眯。是谓眇要。<br>  知其雄，守其雌，为天下鸡。，恒德不鸡；恒德不鸡，复归婴儿。知其白，守其辱，为天下谷。为天下谷，恒德乃足，复归于朴。知其白，守其黑，为天下式。为天下式，恒德不贰。德不贰，复归于无极。朴散则为器，圣人用则为官长，夫大制无割。<br>  将欲取天下而为之，吾见其弗得已。天下，神器也，非可为者也。为者败之，执者失之。物或行或随，或炅或吹，或强或，或培或椭。是以声人去甚，去大，去诸。<br>  以道佐人主，不以兵强于天下。其事好还；师之所居，楚棘生之。善者果而已矣，毋以取强焉。果而毋骄，果而毋矜，果而勿伐，果而勿得已居，是谓果而不强。物壮而老，是谓之不道，不道早已。<br>  夫兵者，不祥之器也；物或恶之，故有欲者弗居。君子居则贵左，用兵则贵右；故兵者非君子之器也。兵者不祥之器也，不得已而用之。铦袭为上，勿美也；若美之，是乐杀人也。夫乐杀人，不可以得志于天下矣。是以吉事上左，丧事上右；是以便将军居左，上将军居右，言以丧礼居之也。杀人众，以悲依莅之；战胜，以丧礼处之。<br>  道恒无名 。朴唯小，而天下弗敢臣。侯王若能守之，万物将自宾。天地相合，以渝甘露；民莫之令，而自均焉。始制有名，名亦既有，夫亦将知止；知止所以不殆。俾道之在天下也，犹小谷之于江海也。<br>  知人者，知也。自知者，明也。胜人者，有力也。自胜者，强也。知足者，富也。强行者，有志也。不失其所者，久也。死不忘者，寿也。<br>  道，泛呵！其可左右也。成功遂事而弗名有也。万物归焉而弗为主，则恒无欲也，可名于小。万物归焉而弗为上，可名于大。是以声人之能成其大也，以其不为大也，故能成大。<br>  执大象，天下往。往而不害，安平大。乐与饵，过格止。故道之出言也，曰：“谈呵！其无味也。视之，不足见也。听之，不足闻也。用之，不可既也。”<br>  将欲拾之，必故张之。将欲弱之，必故强之。将欲去之，必故与之。将欲夺之，必故予之。是谓微明。友弱胜强。鱼不可脱于渊，邦利器不可以视人。<br>  道恒无名，侯王若守之，万物将自化。化而欲作，吾将阗之以无名之朴。阗之以无名之朴，夫将不辱。不辱以情，天地将自正。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>龙族幻想-世界BOSS刷新时间</title>
    <link href="/2022/10/24/%E9%BE%99%E6%97%8F%E5%B9%BB%E6%83%B3-%E4%B8%96%E7%95%8CBOSS%E5%88%B7%E6%96%B0%E6%97%B6%E9%97%B4/"/>
    <url>/2022/10/24/%E9%BE%99%E6%97%8F%E5%B9%BB%E6%83%B3-%E4%B8%96%E7%95%8CBOSS%E5%88%B7%E6%96%B0%E6%97%B6%E9%97%B4/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="/assets/css/APlayer.min.css"><script src="/assets/js/APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p><img src="/images/pasted-3.png" alt="upload successful"></p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>龙族幻想</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>刷新时间</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>龙族幻想-食谱</title>
    <link href="/2022/10/22/%E9%BE%99%E6%97%8F%E5%B9%BB%E6%83%B3-%E9%A3%9F%E8%B0%B1/"/>
    <url>/2022/10/22/%E9%BE%99%E6%97%8F%E5%B9%BB%E6%83%B3-%E9%A3%9F%E8%B0%B1/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="/assets/css/APlayer.min.css"><script src="/assets/js/APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><h1 id="番茄蘑菇汤"><a href="#番茄蘑菇汤" class="headerlink" title="番茄蘑菇汤"></a>番茄蘑菇汤</h1><h2 id="需要购买的（时间多采集也行）"><a href="#需要购买的（时间多采集也行）" class="headerlink" title="需要购买的（时间多采集也行）"></a>需要购买的（时间多采集也行）</h2><p>　　食材：蘑菇x2，番茄x2，胡萝卜x1</p><p>　　调味剂：盐x2，鸡精x1</p><h2 id="操作步骤"><a href="#操作步骤" class="headerlink" title="操作步骤"></a>操作步骤</h2><p>　　第一步：到冰箱处取出以上食材，走到砧板处，把食材切好备用</p><p>　　第二步：走到身后的蒸煮处进行蒸煮，蒸煮过程中加入盐x2，鸡精x1</p><p>　　第三步：完成小游戏（例如：连连看）</p><p>　　第四步：走到餐盘处进行鉴定即可</p><h1 id="亚历山大（白色恋人）"><a href="#亚历山大（白色恋人）" class="headerlink" title="亚历山大（白色恋人）"></a>亚历山大（白色恋人）</h1><h2 id="需要购买的"><a href="#需要购买的" class="headerlink" title="需要购买的"></a>需要购买的</h2><p>　　材料：基础饮料x3，奶油x2</p><p>　　辅料：冰块x1</p><h2 id="操作步骤-1"><a href="#操作步骤-1" class="headerlink" title="操作步骤"></a>操作步骤</h2><p>　　第一步：走到酒柜处（这里有一点需要注意，不能去冰箱里拿，不然做不出来）取出所以以上提到的材料。</p><p>　　第二步：走到调酒处，将几样材料进行混合，混合过程中加入一颗冰块</p><p>　　第三步：再次点击调酒处进行调和，调和过程中什么都不用加</p><p>　　第四步：完成小游戏（例如：连连看）</p><p>　　第五步：走到餐盘处进行鉴定即可</p><h1 id="椰奶莫吉托"><a href="#椰奶莫吉托" class="headerlink" title="椰奶莫吉托"></a>椰奶莫吉托</h1><p>　　原料：两个椰奶，一个蜂蜜，两个基础饮料</p><p>　　第一步：去酒柜拿材料</p><p>　　第二步，混合，加一块冰</p><p>　　第三步，调和，加一块冰（完成小游戏）</p><p>　　第四步，鉴定</p><h1 id="茶碗蒸"><a href="#茶碗蒸" class="headerlink" title="茶碗蒸"></a>茶碗蒸</h1><h2 id="需要购买的（时间多采集也行）-1"><a href="#需要购买的（时间多采集也行）-1" class="headerlink" title="需要购买的（时间多采集也行）"></a>需要购买的（时间多采集也行）</h2><p>　　食材：蘑菇，鸡蛋，海带，野生鱼</p><p>　　调味剂：料酒，酱油，盐</p><h2 id="操作步骤-2"><a href="#操作步骤-2" class="headerlink" title="操作步骤"></a>操作步骤</h2><p>　　第一步：走到砧板处，把食材切好备用</p><p>　　第二步：走到微波炉旁的搅拌处，将食材进行搅拌，搅拌过程中加入食盐和料酒</p><p>　　第三步：走到身后的蒸煮处进行蒸煮，蒸煮过程中加入酱油</p><p>　　第四步：完成小游戏（例如：连连看）</p><p>　　第五步：走到餐盘处进行鉴定即可</p><h1 id="红粉佳人"><a href="#红粉佳人" class="headerlink" title="红粉佳人"></a>红粉佳人</h1><h2 id="需要购买的-1"><a href="#需要购买的-1" class="headerlink" title="需要购买的"></a>需要购买的</h2><p>　　材料：基础饮料x3，石榴汁，牛奶。</p><p>　　辅料：冰块x3。</p><h2 id="操作步骤-3"><a href="#操作步骤-3" class="headerlink" title="操作步骤"></a>操作步骤</h2><p>　　第一步：走到酒柜处（这里有一点需要注意，不能去冰箱里拿，不然做不出来）取出所以以上提到的材料。</p><p>　　第二步：走到调酒处，将几样材料进行混合，混合过程中加入一颗冰块。</p><p>　　第三步：再次点击调酒处进行调和，调和过程中加入两颗冰块。</p><p>　　第四步：完成小游戏（例如：连连看）。</p><p>　　第五步：走到餐盘处进行鉴定即可。</p><h1 id="桑格利亚"><a href="#桑格利亚" class="headerlink" title="桑格利亚"></a>桑格利亚</h1><h2 id="需要购买的-2"><a href="#需要购买的-2" class="headerlink" title="需要购买的"></a>需要购买的</h2><p>　　材料：基础饮料x2，葡萄汁，橙子。</p><p>　　辅料：冰块x3。</p><h2 id="操作步骤-4"><a href="#操作步骤-4" class="headerlink" title="操作步骤"></a>操作步骤</h2><p>　　第一步：走到酒柜处（这里有一点需要注意，不能去冰箱里拿，不然做不出来）取出所以以上提到的材料。</p><p>　　第二步：走到调酒处，将几样材料进行混合，混合过程中加入两颗冰块。</p><p>　　第三步：再次点击调酒处进行调和，调和过程中加入一颗冰块。</p><p>　　第四步：完成小游戏（例如：连连看）。</p><p>　　第五步：走到餐盘处进行鉴定即可。</p><h1 id="法式汉堡"><a href="#法式汉堡" class="headerlink" title="法式汉堡"></a>法式汉堡</h1><h2 id="需要购买的（时间多采集也行）-2"><a href="#需要购买的（时间多采集也行）-2" class="headerlink" title="需要购买的（时间多采集也行）"></a>需要购买的（时间多采集也行）</h2><p>　　食材：面粉x2，牛肉x2，青菜x1，鸡蛋x1。</p><p>　　调味剂：盐x1，胡椒粉x1，番茄酱x2。</p><h2 id="操作步骤-5"><a href="#操作步骤-5" class="headerlink" title="操作步骤"></a>操作步骤</h2><p>　　第一步：到冰箱处取出以上食材</p><p>　　第二步：走到旁边的搅拌处将食材进行进行搅拌，搅拌过程中加入盐x1，胡椒粉x1。</p><p>　　第三步：走到烤箱旁将搅拌好的食材进行烤制，煎炸过程中加入番茄酱x2。</p><p>　　第四步：完成小游戏（例如：连连看）。</p><p>　　第五步：走到餐盘处进行鉴定即可。</p><h1 id="三鲜春卷"><a href="#三鲜春卷" class="headerlink" title="三鲜春卷"></a>三鲜春卷</h1><h2 id="需要购买的（时间多采集也行）-3"><a href="#需要购买的（时间多采集也行）-3" class="headerlink" title="需要购买的（时间多采集也行）"></a>需要购买的（时间多采集也行）</h2><p>　　食材：面粉x2，蘑菇x1，青菜x1，鸡蛋x1。</p><p>　　调味剂：盐x2，鸡精x1。</p><h2 id="操作步骤-6"><a href="#操作步骤-6" class="headerlink" title="操作步骤"></a>操作步骤</h2><p>　　第一步：到冰箱处取出以上食材，走到砧板处，把食材切好备用。</p><p>　　第二步：走到旁边的搅拌处将食材进行进行搅拌，搅拌过程中加入盐x1，鸡精x1。</p><p>　　第三步：走到煎锅旁将搅拌好的食材进行煎炸，煎炸过程中加入盐x1。</p><p>　　第四步：完成小游戏（例如：连连看）。</p><p>　　第五步：走到餐盘处进行鉴定即可。</p><h1 id="龙井虾仁"><a href="#龙井虾仁" class="headerlink" title="龙井虾仁"></a>龙井虾仁</h1><h2 id="需要购买的（时间多采集也行）-4"><a href="#需要购买的（时间多采集也行）-4" class="headerlink" title="需要购买的（时间多采集也行）"></a>需要购买的（时间多采集也行）</h2><p>　　食材：虾x3，茶叶x2。</p><p>　　调味剂：盐x1，料酒x1，鸡精x1。</p><h2 id="操作步骤-7"><a href="#操作步骤-7" class="headerlink" title="操作步骤"></a>操作步骤</h2><p>　　第一步：到冰箱处取出以上食材。</p><p>　　第二步：走到旁边的搅拌处将食材进行进行搅拌，搅拌过程中加入料酒。</p><p>　　第三步：走到煎锅旁将搅拌好的食材进行煎炸，煎炸过程中加入盐，鸡精。</p><p>　　第四步：完成小游戏（例如：连连看）。</p><p>　　第五步：走到餐盘处进行鉴定即可。</p><h1 id="鲜蔬披萨"><a href="#鲜蔬披萨" class="headerlink" title="鲜蔬披萨"></a>鲜蔬披萨</h1><p>　　第一步挑选食材</p><p>　　面粉<em>2 鸡蛋</em>1 奶酪<em>1 蘑菇</em>1 胡萝卜*1</p><p>　　第二步切菜</p><p>　　第三步搅拌并加入 食用盐*1</p><p>　　第四步烤制 并加入 食用盐<em>1 番茄酱</em>1</p><p>　　第五步鉴定</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>龙族幻想</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>食谱</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>龙族幻想-黄金异闻-破碎之后</title>
    <link href="/2022/10/21/%E9%BE%99%E6%97%8F%E5%B9%BB%E6%83%B3-%E9%BB%84%E9%87%91%E5%BC%82%E9%97%BB-%E7%A0%B4%E7%A2%8E%E4%B9%8B%E5%90%8E/"/>
    <url>/2022/10/21/%E9%BE%99%E6%97%8F%E5%B9%BB%E6%83%B3-%E9%BB%84%E9%87%91%E5%BC%82%E9%97%BB-%E7%A0%B4%E7%A2%8E%E4%B9%8B%E5%90%8E/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="/assets/css/APlayer.min.css"><script src="/assets/js/APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><h1 id="黄金异闻-破碎之后"><a href="#黄金异闻-破碎之后" class="headerlink" title="黄金异闻-破碎之后"></a>黄金异闻-破碎之后</h1><h3 id="触发地点-仕兰（595，734"><a href="#触发地点-仕兰（595，734" class="headerlink" title="触发地点:仕兰（595，734)"></a>触发地点:仕兰（595，734)</h3><p>1、连续三天（现实一天刷新一次感叹号）点击路人对话</p><p>2、点击任务栏自动寻路进入会场</p><p>3、后续任务一直点击任务栏自动寻路</p><p>4、点击中间桌面上小三角完成游戏</p><p>5、点击柜子小三角翻阅记录</p><p>6、点击相机拍照</p><p>7、摇晃手机退出场景</p><p>8、上阶段完成</p><p>9、完成后现实等待24小时，点击任务栏触发对话</p><p>10、点击任务栏自动寻路</p><p>11、点击桌子上小三角翻开笔记</p><p>12、后续任务点击任务栏自动寻路</p><p>13、打开线索墙整理线索</p><p>14、完成后现实等待24小时，点击任务栏</p><p>15、靠近桌子点击互动喝茶</p><p>16、点击电话亭小三角，输入191129</p><p>17、来到旁边门口处点击小三角</p><p>18、点击床脚座子上的小三角翻开日记</p><p>19、点击垃圾桶交互</p><p>20、完成后现实等待24小时后，点击任务栏触发</p><p>22、点击任务栏自动寻路</p><p>24、打开线索墙确证犯人徐恩</p><p>25、击败所有阻拦自己的人</p><p>26、点击任务栏完成异闻（注:途中找不到路的都可以点击任务栏自动寻路）</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>龙族幻想</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>破碎之后</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>龙族幻想-黄金异闻-羁鸟畸鸟</title>
    <link href="/2022/10/20/%E9%BE%99%E6%97%8F%E5%B9%BB%E6%83%B3%E7%BE%81%E9%B8%9F%E7%95%B8%E9%B8%9F/"/>
    <url>/2022/10/20/%E9%BE%99%E6%97%8F%E5%B9%BB%E6%83%B3%E7%BE%81%E9%B8%9F%E7%95%B8%E9%B8%9F/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="/assets/css/APlayer.min.css"><script src="/assets/js/APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><h1 id="羁鸟畸鸟"><a href="#羁鸟畸鸟" class="headerlink" title="羁鸟畸鸟"></a>羁鸟畸鸟</h1><p>首先在东京(627.414)处和面色惊恐的女生对话触发这一异闻任务。</p><p>触发任务之后和EVA对话，发现缺少线索，之后需要前往任务目标地点进行调查。</p><p>来到东京(482.82)，和美咲进行对话过剧情，之后送美咲回家，在家门口可以拾起信封。</p><p>与EVA对话获得后续的调查线索。</p><p>之后来到千鹤町(228.197)，敲门。</p><p>来到东京(367.490)，敲门，假扮记者进行采访。</p><p>再来到爱媛县(247.279)，敲门，同样也是假扮记者进行采访。</p><p>返回千鹤町美咲的家，调查室内，发现美咲的日记。</p><p>之后调查手机，需要完成解密小游戏，之后看到和教主的聊天记录。</p><p>在下雨的夜晚，前往东京(591.88)，可以找到教主。</p><p>和教主对话，之后进行战斗，击败教主，再度对话，再和美咲进行对话，任务完成。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>龙族幻想</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>羁鸟畸鸟</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>龙族幻想花卉商人出现位置及场景简介</title>
    <link href="/2022/10/20/%E9%BE%99%E6%97%8F%E5%B9%BB%E6%83%B3%E8%8A%B1%E5%8D%89%E5%95%86%E4%BA%BA%E5%87%BA%E7%8E%B0%E4%BD%8D%E7%BD%AE/"/>
    <url>/2022/10/20/%E9%BE%99%E6%97%8F%E5%B9%BB%E6%83%B3%E8%8A%B1%E5%8D%89%E5%95%86%E4%BA%BA%E5%87%BA%E7%8E%B0%E4%BD%8D%E7%BD%AE/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="/assets/css/APlayer.min.css"><script src="/assets/js/APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><h1 id="花卉商人永野芽子"><a href="#花卉商人永野芽子" class="headerlink" title="花卉商人永野芽子"></a>花卉商人永野芽子</h1><p>东京（203，347），天气雨，概率出现（荧光红菊花，荧光绿菊花，荧光蓝菊花）</p><h1 id="花卉商人酒井晴子"><a href="#花卉商人酒井晴子" class="headerlink" title="花卉商人酒井晴子"></a>花卉商人酒井晴子</h1><p>爱媛县（197，366），天气晴天，多云，雪，概率出现（荧光红百合，荧光绿百合，荧光蓝百合）</p><h1 id="花卉商人静雯"><a href="#花卉商人静雯" class="headerlink" title="花卉商人静雯"></a>花卉商人静雯</h1><p>卡塞尔学院（128，140），天气晴，概率出现（荧光红铃兰，荧光绿铃兰，荧光蓝铃兰）</p><h1 id="花卉商人松田阳子"><a href="#花卉商人松田阳子" class="headerlink" title="花卉商人松田阳子"></a>花卉商人松田阳子</h1><p>千鹤町（176，268），天气晴，概率出现（荧光红满天星，荧光绿满天星，荧光蓝满天星）</p><h1 id="花卉商人新木优子"><a href="#花卉商人新木优子" class="headerlink" title="花卉商人新木优子"></a>花卉商人新木优子</h1><p>东京（111，339），天气雷雨，概率出现（夜光青薰衣草，夜光紫薰衣草，夜光粉薰衣草）</p><h1 id="花卉商人川口凉子"><a href="#花卉商人川口凉子" class="headerlink" title="花卉商人川口凉子"></a>花卉商人川口凉子</h1><p>爱媛县（279，257），天气雷，概率出现（夜光紫紫罗兰，夜光青紫罗兰，夜光粉紫罗兰）</p><h1 id="花卉商人小松菜菜"><a href="#花卉商人小松菜菜" class="headerlink" title="花卉商人小松菜菜"></a>花卉商人小松菜菜</h1><p>千鹤町（126，17），天气暴风雪，概率出现（夜光橙郁金香，夜光粉郁金香，夜光青郁金香）</p><h1 id="花卉商人泽口静"><a href="#花卉商人泽口静" class="headerlink" title="花卉商人泽口静"></a>花卉商人泽口静</h1><p>东京（340，635），天气晴，概率出现（荧光红郁金香，荧光绿郁金香，荧光蓝郁金香）</p><h1 id="花卉商人羽生凉介"><a href="#花卉商人羽生凉介" class="headerlink" title="花卉商人羽生凉介"></a>花卉商人羽生凉介</h1><p>千鹤町（229，202），天气雷雨，小雨，概率出现（夜光橙满天星，夜光粉满天星，夜光青满天星）</p><h1 id="花卉商人石原里帆"><a href="#花卉商人石原里帆" class="headerlink" title="花卉商人石原里帆"></a>花卉商人石原里帆</h1><p>爱媛县（354，333），天气雷雨，概率出现（荧光黄紫罗兰，荧光红紫罗兰，荧光蓝紫罗兰）</p><h1 id="花卉商人松雪美纪"><a href="#花卉商人松雪美纪" class="headerlink" title="花卉商人松雪美纪"></a>花卉商人松雪美纪</h1><p>千鹤町（180，289），天气暴风雪，概率出现（夜光青菊花，夜光橙菊花，夜光银菊花）</p><h1 id="花卉商人铃木健"><a href="#花卉商人铃木健" class="headerlink" title="花卉商人铃木健"></a>花卉商人铃木健</h1><p>东京（582，171），天气晴，概率出现（荧光红薰衣草，荧光绿薰衣草，荧光蓝薰衣草）</p><h1 id="花卉商人铃木杏"><a href="#花卉商人铃木杏" class="headerlink" title="花卉商人铃木杏"></a>花卉商人铃木杏</h1><p>爱媛县（149，232），天气暴风雪，概率出现（夜光紫金盏花，夜光粉金盏花，夜光银金盏花）</p><h1 id="花卉商人锦然"><a href="#花卉商人锦然" class="headerlink" title="花卉商人锦然"></a>花卉商人锦然</h1><p>卡塞尔学院（58，332），天气大雨，概率出现（夜光银铃兰，夜光紫铃兰，夜光粉铃兰）</p><h1 id="花卉商人梦婷"><a href="#花卉商人梦婷" class="headerlink" title="花卉商人梦婷"></a>花卉商人梦婷</h1><p>卡塞尔学院（341，350），天气晴，概率出现（荧光红金盏花，荧光绿金盏花，荧光蓝金盏花）</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>龙族幻想</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>花卉</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>龙族幻想异闻触发简介</title>
    <link href="/2022/10/20/%E9%BE%99%E6%97%8F%E5%B9%BB%E6%83%B3%E5%BC%82%E9%97%BB%E8%A7%A6%E5%8F%91%E7%AE%80%E4%BB%8B/"/>
    <url>/2022/10/20/%E9%BE%99%E6%97%8F%E5%B9%BB%E6%83%B3%E5%BC%82%E9%97%BB%E8%A7%A6%E5%8F%91%E7%AE%80%E4%BB%8B/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="/assets/css/APlayer.min.css"><script src="/assets/js/APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><h1 id="参考视频链接："><a href="#参考视频链接：" class="headerlink" title="参考视频链接："></a>参考视频链接：</h1><h2 id="https-search-bilibili-com-all-keyword-E9-BE-99-E6-97-8F-E5-B9-BB-E6-83-B3-E5-BC-82-E9-97-BB-amp-from-source-webtop-search-amp-spm-id-from-333-1007-amp-search-source-5-amp-order-pubdate"><a href="#https-search-bilibili-com-all-keyword-E9-BE-99-E6-97-8F-E5-B9-BB-E6-83-B3-E5-BC-82-E9-97-BB-amp-from-source-webtop-search-amp-spm-id-from-333-1007-amp-search-source-5-amp-order-pubdate" class="headerlink" title="https://search.bilibili.com/all?keyword=%E9%BE%99%E6%97%8F%E5%B9%BB%E6%83%B3%E5%BC%82%E9%97%BB&amp;from_source=webtop_search&amp;spm_id_from=333.1007&amp;search_source=5&amp;order=pubdate"></a><a href="https://search.bilibili.com/all?keyword=%E9%BE%99%E6%97%8F%E5%B9%BB%E6%83%B3%E5%BC%82%E9%97%BB&amp;from_source=webtop_search&amp;spm_id_from=333.1007&amp;search_source=5&amp;order=pubdate">https://search.bilibili.com/all?keyword=%E9%BE%99%E6%97%8F%E5%B9%BB%E6%83%B3%E5%BC%82%E9%97%BB&amp;from_source=webtop_search&amp;spm_id_from=333.1007&amp;search_source=5&amp;order=pubdate</a></h2><h1 id="黄金异闻"><a href="#黄金异闻" class="headerlink" title="黄金异闻"></a>黄金异闻</h1><h2 id="1、苍穹之下"><a href="#1、苍穹之下" class="headerlink" title="1、苍穹之下"></a>1、苍穹之下</h2><p>触发地址：卡塞尔学院篮球场旁边</p><p>异闻介绍:在卡塞尔学院篮球场处（284.456）找到藤原智开始异闻，记得身上带<br>几瓶水，这个可以在贩卖机购买得到，之后他会说并不相信你然后跑走，这时我们<br>需要来上面的休闲区这里，在垃圾桶旁边可以找到他（189.413）然后我们掏出1000金<br>币后他人就没了！！！这个时候我们需要去回去篮球场，在篮球场对面的长椅上可以<br>再次找到他（250.442）给了瓶果汁后他又会跑走，之后我们去刚刚坐标的对面可以找<br>到他（220.472）之后我们去学院扭蛋机的对面可以再次见到他，交互后他就带我们去<br>找爱酱了，在爱酱身下的法阵可以捡到一个任务道具，叫龙鳞，之后我们点开目标<br>选取异闻，接通EVA的电话，EVA会让我们去找炼金部成员拿药，目标在这个位置<br>（130.420）拿到药后我们再次去学院扭蛋机处找藤原智回到冰洞，给爱酱喝药，然<br>后我们需要去古龙冰洞（182.99）这里鸽子找了好久！开启灵视可以看到猛鬼众，对话npc，第一次只能<br>放过他，之后我们再次回到冰洞会发现爱酱并没有好，我们需要去西伯利亚冰港<br>（170.234）处开启灵视，击败你平常后回到冰洞，爱酱就治疗好了，但是还没有结束<br>哦，我们还需要去校长室找到校长拿到失忆粉尘，之后去蛇岐八家（303.196）处对话<br>爱酱的父母，之后使用道具就可以啦！</p><h2 id="2、八音盒物语"><a href="#2、八音盒物语" class="headerlink" title="2、八音盒物语"></a>2、八音盒物语</h2><p>触发地址：卡塞尔学院宿舍门口</p><p>异闻介绍：在宿舍楼听到救命触发异闻，点击宿舍门会有一个学生在求救，我们需要打开<br>宿舍门，这里的话有两种办法可以打开，一个就是像鸽子我一样去找一个装备部成员购买钥<br>匙（273.391）这里是需要10000金币哦，另一个方法是去学院图书馆的书架上（53.46）阅读<br>一本叫做花样开锁的书，看完后我们回到宿舍门口开门，之后在附近（218.462）找到执行部<br>纪律委员，打败他后对话他，接着我们去学院(224.166)找到阿尔诺亚开始对话，然后我们需要<br>帮他找到丢失的八音盒，八音盒在学院图书馆的书架下（61.68），捡完以后触发回忆，之后<br>我们去右手边的书架上阅读失踪人员名单，阅读后教授会走过来和我们讲故事，对话后我们<br>需要去学院休闲区和服务员对话，之后我们坐下等待就好了（211.419）服务员会问我们喝什么<br>我们选择一杯叫极光的酒，然后等待回忆触发，这个是需要条件的是要有阳光照射，鸽子的话<br>是在游戏时间下午1点的时候触发的，触发回忆后我们去学院（357.311）找到阿尔诺亚对话，之后<br>教授会走过来，继续对话，然后再去学院图书馆找到阿尔诺亚对话，最后我们需要在西伯利亚冰<br>港的灯塔下找到他，这里注意哦，一定是要极光天气才可以（220.120），之后我们就完成啦！！鸽<br>子当时感动死了！！</p><h2 id="3、声之绊"><a href="#3、声之绊" class="headerlink" title="3、声之绊"></a>3、声之绊</h2><p>触发地址：蛇岐八家（107 238）</p><p>异闻介绍：首先来到蛇歧八家（107.200）穿和服时装，交互反复坐下起立即可触发。对话以后让你去找芬格尔卡塞尔学院（190.364）对话随便选就好了，完事回到蛇歧八家，直接回到蛇歧八家（152.221）跟守护者对话，对话跟住守护者的步伐。带你来到这里回忆，等待一会继续对话（265.211），对话结束后告诉你等10分钟，时间到我们去找天照女蛇歧八家（354.214）对话他会给你一个铃铛，拿着铃铛到西伯利亚冰港的圣诞树下（255.222）看EVA提示你是下午4点-6点。摇铃会有2个选择。第一个不理会你不用动加1点混沌。第二个给1点正义去找苗，我们按第二个继续走，摇铃之后第一次进入环境。去冰港（185.238）找萤，然后救下她原地打怪，打完怪以后直接检查萤，自动回到木屋跟使者对话去神谢社，往前走去跟天照巫女，神谕舍【82.60】继续对话。完事回到冰港圣诞树下继续摇铃时间一样，进来就能看见和萤对话，萤会让你找书往下楼下走。一个是（110.80），一个是（90.85），然后回忆来到（40.100）看完，地上有勾玉捡起来。完事跳转到木屋，跟薇拉对话，出木屋看秋千的方向，之后回到蛇歧八家，回到蛇歧八家跟天照女对话，交出东西即可。再次回到神谕舍跟萤对话，再次到圣诞树下摇铃进入幻境，进来以后跟萤对话，再去神秘商人处（106.212）检查墙上的道具，继续（112.186）地上检查，回到神秘商人处等待回忆结束出现怪，惯例打它，打完之后来左面（117.189）获取人偶，回到蛇歧八家跟天照女继续谈话，再去冰港，然后声之绊剧情就结束啦！！（这个异闻的话要几个地方一直走，所以会很麻烦，需要一点耐心哟）</p><h2 id="4、夜雨东京"><a href="#4、夜雨东京" class="headerlink" title="4、夜雨东京"></a>4、夜雨东京</h2><p>触发地点：东京电话亭（416.559）</p><p>异闻介绍：在东京下雨天的时候来到（420,560）打电话触发异闻，EVA会跟你通话，出来的选择全部选右边，不要点到停止报告了！停止报告后，跟卡塞尔学院通讯结束，EVA会提醒你下雨天的同一时间再来，所以记得右上角打开地图记住你的游戏时间，等到下雨天再来相同的地方继续异闻，雨天<br>同一时间过来时会有一个叫作彩夏的npc，我们一直对话她，她会让我们去给她买膏药，我们去这里就可以了（500.450）之后跟着她来到（345.580）这里是彩夏的家，我们点击门进去就好了，进去后<br>会有怪物，我们打完怪物后找到电视下的字条，之后在点击一下旁边的箱子之后我们去对话彩夏<br>然后我们来到（460.400）这个位置，在下雨的时候这里会出现一位老板娘，对话的时候选对名字就<br>好了，之后我们来到（540.488）这个位置，在下雨的时候会有两个小混混对话，听完后我们开启灵<br>视点击墙上的图案，点击玩后左手边上楼，这里下雨的时候男主凉太会出来，对话就好了！！这个异闻的话全程都是需要在下雨天完成的，所以需要大家像鸽子一样有耐心啦，如果最后在楼顶下雨的时候男主凉太没有出来的话我们就等现实中的一天就可以了！！</p><h2 id="5、凌晨四点的东京"><a href="#5、凌晨四点的东京" class="headerlink" title="5、凌晨四点的东京"></a>5、凌晨四点的东京</h2><p>触发地点：卡塞尔学院校长办公室</p><p>异闻介绍：在校长室左边的柱子那有个盒子打开就能触发，会自动寻路去第一个原型机，除了第一个原型机，后面的原型机位置比较随机，大家如果没寻找到，等个10分钟左右看看！没有就是在其他位置！其他几个随机刷新点参考如下：380.562   351.459   585.366   328.321   280.326   253.526   597.538   227.419   391.229   这里就是鸽子找到的位置啦，这个异闻除了找原型机外一点难度都没有的，只需要大家有耐心就好啦！</p><h2 id="6、千鹤町怪谈"><a href="#6、千鹤町怪谈" class="headerlink" title="6、千鹤町怪谈"></a>6、千鹤町怪谈</h2><p>触发地址：高天原（116.57）</p><p>异闻介绍：首先凌晨的时候我们去高天原地图(115.56)找鬼鬼祟祟的男人对话触发异闻条件，然后去千鹤町地图找松尾哲平 (153.200)对话，接着回高天原(86.41)找服务生对话买鸡尾酒（100游戏币1瓶哟）。时间凌晨，鸽子是凌晨2点触发最后买鸡尾酒，拿到鸡尾酒以后，到千鹤町(235.174)跟暴徒对话，给他酒，然后有2个选项，一个找永井太太（在进来的那个十字路口处） 一个直接找松尾对话，去后面翻垃圾箱(165.225)。会翻出的盒子，直接用了，直到开出玻璃瓶，翻到以后回松尾那里之后跟松尾对完话，让你带着瓶子来须弥座(113.124)化验，完事回千鹤町找松尾，找完松尾对话以后，去千鹤町(232.212)开启灵视，有个小手点击读取进度条，松尾出现对话，直接跟他走，这里对话，战斗。直接结束。完成异闻！！！！</p><h2 id="7、无罪之罪"><a href="#7、无罪之罪" class="headerlink" title="7、无罪之罪"></a>7、无罪之罪</h2><p>触发地址：爱媛县（259，214）</p><p>异闻介绍：首先我们先触发警察开始异闻，之后再街边对话，然后和EVA对话，到（291.231）等现实时间的十分钟，之后对话门口的人，在房子后对话警察，再去对话门口的警察就可以进入进入房子里面了，进入房子后先调查爱子头部口腔和瞳孔（嘿嘿不许乱点哦警察叔叔看着你）然后和警察对话，探索完房间内所有可互动东西（本次异闻某些小互动按钮需要做一个游戏才可以触动）都点一遍（一定要找完线索）我们点完了警察头顶会变感叹号，我们对话然后出发（65.316）在门口互动进俱乐部（布局就高天原模板。。）然后我们对话最右边小包间服务员然后右上方的门卫，吧台（最左）对话侍应生和顾客再去对话警察然后从电梯出门，门口有脚印（不需要言灵），点击一下提示跟着脚印走，一直走。。。。（脚印最终回到爱子家，但不建议传送回去，可能卡流程哦）回到爱子家，点脚印，出现路人，但实际不关事。再对话警察，再进入房间内，再一通乱七八糟的点击互动（注意抽屉要点对小按钮别手指粗。。）点击完可对话警察，但是这个互动小游戏有点难，慢慢熬吧。对话有选项，不同意和同意。选同意（其实我有点想选不同意的。。。怕卡住，有胆量的朋友试试）。然后出门，之后对话旁边的路人，然后在房子右边调查垃圾桶（又是小游戏！！！），再对话，后面水到渠成～～轰隆！！！！！！！！！！！世界毁灭！异闻结束！！！！（这个异闻的话主要就是小游戏太折磨人了！！鸽子玩了好久）</p><h1 id="白银异闻"><a href="#白银异闻" class="headerlink" title="白银异闻"></a>白银异闻</h1><h2 id="1、神秘怪盗"><a href="#1、神秘怪盗" class="headerlink" title="1、神秘怪盗"></a>1、神秘怪盗</h2><p>触发地址：卡塞尔学院校长室</p><p>异闻介绍：我们先在校长室校长的椅子坐着触发怪盗的邀请函，之后游戏时间晚上8-12点在校长室柱子后面开灵视晃悠几圈触发异闻，我们首先进入校长室，开启灵视去校长所在的房间右边的柱子，就会触发EVA通缉怪盗的剧情，如果没触发，可以提前开着灵视，多转几下，然后到卡塞尔学院（147.124）的地方 开灵视转几下，就可以看到神秘怪盗 ，鸽子这里选的是第一个选项(人格要求达不到就只能选2或者3)，所以后面的不一样，选一的话就是在去校长那对话，完成异闻。如果选的是二或者三，怪盗会说自己喜欢听歌，那么就篮球场那个歌手蒂亚那里，开启灵视发现怪盗在歌手旁边听歌（275.460)之后怪盗会去卡塞尔学院最高处，最高的建筑就是图书馆，然后到图书馆外面用座驾往上飞，到二楼平台那开灵视转几圈就能看到怪盗，如果萌新不知道图书馆在哪，就打开地图，点图书馆进行传送，然后上二楼到平台，对话完后，怪盗说自己喜欢吃千鹤町的美食。到达千鹤町以后，找到怪盗（172 208）就完成异闻啦！（相比之下还是一选项简单）</p><h2 id="2、天使的声音"><a href="#2、天使的声音" class="headerlink" title="2、天使的声音"></a>2、天使的声音</h2><p>触发地址：东京食材商店左边（591.380）</p><p>异闻介绍：我们首先在东京街道（591.380）附近找到地上一本书开启异闻，开启异闻后就有个生气的女孩Misaki过来触发剧情，剧情选项选第一个，另外2个有人格要求，选第一个可以增加好奇宝宝20（鸽子强烈推荐!），跟女孩子道歉完，继续一段对话，然后等女孩跳完舞蹈，她会问你跳的怎么样，这里有两个选项。1：跳的一言难尽——增加现实主义人格20点，2：我觉得很好啊——增加治愈系人格20点，选完后女孩子走了说要去你的明星工作室看看，然后我们点开身份-才艺-学习声乐知识，进入工作室，就可以找到女孩，和她对话，问为什么成为偶像，一段对话后，当她阐述玩她的经历后选择帮她成为偶像，第二个选项，选好，然后Misaki就要去上班，现在我们去找她，触发时间在游戏时间晚上，鸽子是在深夜11点遇到的，东京（586.429）才能找到她，和她剧情对话，她要去请假，要你待会再来找她，此时EVA提示让你先去进行明星训练，然后我们打开身份-偶像巨星-才艺-练习海草舞，记住是练海草舞，然后还有狮心会广告和小曲，三个做完才能去找misaki分享，很多人基本会卡在这一步，因为三个练习没做完提示也是分享，但是要三个做完之后才能去找Misaki分享，然后还是一样的，触发时间在游戏时间深夜到凌晨，东京（586.429）才能找到她，找到她触发剧情，最后她说小朋友被欺负，让你等会再来找她!然后，EVA提示完成了这次训练让你分享，再次打开身份-偶像巨星-才艺-练习即兴小曲，完成之后，同样的时间地点(游戏时间凌晨2点，东京（586.429）)找Misaki，对话完了之后，会说让你明天找Misaki听课，这里你会发现点了都没反应，需要等现实时间一天过后（重点：现实时间过一天）之后再在(游戏时间凌晨2点，东京（586.429）)找Misaki，对话完成后会让你去河边的圆形广场找他们，最后对话完打完calll之后，这个异闻就完成啦!</p><h2 id="3、午夜频道"><a href="#3、午夜频道" class="headerlink" title="3、午夜频道"></a>3、午夜频道</h2><p>触发地址：东京旅馆</p><p>异闻介绍：我们晚上23点去温泉旅馆，触发异闻，之后前往神秘房间，要从东京街道的（501.402）位置进入电梯间再从电梯间上楼，但是要讨各种概率才能进来神秘房间，在神秘房间开灵视，只有看到电视机下面有白色的脚印才能触发异闻，如果没有的话就重复进入神秘房间（建议发个坐标），我们沿着这些白色脚印走到电视机前，点击电视机，就会出现选择，我们选择电视里不会有贞子吧，然后会看一段字幕就自动传送回电梯间，再重新进入神秘房间，这次的白色脚印会发生变化，往左边走，这边也会出现白色脚印，点击鞋子，就会开始调查鞋子，之后会出现选择，问你要穿哪一边的鞋子，选择任意一个都可以完成异闻，我们穿上鞋子之后，就会出现一个异闻任务，往左边的窗帘糟新布一直对着墙走，就会出现一个小女孩她会问你愿不愿意留在那里陪她一起玩，我们选择我会永远陪你一起玩的，然后你就会被传送到温馨套房里，这样异闻午夜频道就完成啦！！（鸽子做这个异闻的时候好害怕）</p><h2 id="4、卖伞的女孩"><a href="#4、卖伞的女孩" class="headerlink" title="4、卖伞的女孩"></a>4、卖伞的女孩</h2><p>触发地址：千鹤町超市左边小红车里面</p><p>异闻介绍：在千鹤町(161.219)超市旁边找到小女孩，然后和她一直闲聊，直到她和你说谢谢你陪她聊这么久为止，然后等时间到晚上，然后在千鹤町（106.219）这个位置找到小女孩，之后她会送 一把伞给我们，这个异闻就做完啦！</p><h2 id="5、温暖的菜谱"><a href="#5、温暖的菜谱" class="headerlink" title="5、温暖的菜谱"></a>5、温暖的菜谱</h2><p>触发地址：千鹤町</p><p>异闻介绍：首先得先拥有料理达人身份，之后我们白天晴天去千鹤町找流浪汉对话（233.165），然后我们在旁边的一堆本子中找食谱，然后他让我们去找调味料，然后我们凌晨时去木牌坊（107.213）就有概率和神秘商人对话，青菜豆腐这些在NPC商店就能买到，之后在去东京找上杉越（325.421），对话完了需要在他那等5分钟，我们再在白天晴天找流浪汉给他做好的食物，最后触发回忆，完成异闻！！</p><h2 id="6、老人与海"><a href="#6、老人与海" class="headerlink" title="6、老人与海"></a>6、老人与海</h2><p>触发地址：西伯利亚冰港</p><p>异闻介绍：去（403 230）找老人对话，然后去孤儿院房间内找一本书。</p><h2 id="7、镜中奇遇记"><a href="#7、镜中奇遇记" class="headerlink" title="7、镜中奇遇记"></a>7、镜中奇遇记</h2><p>触发地址：卡塞尔图书馆</p><p>异闻介绍：往镜子里边走，有几率进入镜中回忆触发。</p><h2 id="8、冰港守护者"><a href="#8、冰港守护者" class="headerlink" title="8、冰港守护者"></a>8、冰港守护者</h2><p>触发地址：西伯利亚冰港</p><p>异闻介绍：每天去找管理员小姐姐对话，有几率触发异闻。</p><h2 id="9、神奇的行走机器"><a href="#9、神奇的行走机器" class="headerlink" title="9、神奇的行走机器"></a>9、神奇的行走机器</h2><p>触发地址：卡塞尔学院</p><p>异闻介绍：找到行走的贩卖机，购买，有可能给你“情人的眼泪”酒，之后去蛇岐八家，异闻完成。</p><h2 id="10、卡塞尔篮球队"><a href="#10、卡塞尔篮球队" class="headerlink" title="10、卡塞尔篮球队"></a>10、卡塞尔篮球队</h2><p>触发地址：卡塞尔学院篮球场</p><p>异闻介绍：参加篮球队的投篮，累积十个就可以找木村龙彦完成异闻。</p><h1 id="青铜异闻"><a href="#青铜异闻" class="headerlink" title="青铜异闻"></a>青铜异闻</h1><h2 id="1、下午茶达人"><a href="#1、下午茶达人" class="headerlink" title="1、下午茶达人"></a>1、下午茶达人</h2><p>触发地址：卡塞尔学院</p><p>异闻介绍：在卡塞尔学院品尝所有下午茶。</p><h2 id="2、情侣与花语"><a href="#2、情侣与花语" class="headerlink" title="2、情侣与花语"></a>2、情侣与花语</h2><p>触发地址：卡塞尔学院校长办公室后面</p><p>异闻介绍：在校长办公室后面晚上的7点到11点之间，触发情侣。</p><h2 id="3、校董会的质疑"><a href="#3、校董会的质疑" class="headerlink" title="3、校董会的质疑"></a>3、校董会的质疑</h2><p>触发地址：卡塞尔学院校长办公室椅子</p><p>异闻介绍：在校长办公室椅子上多做几次可触发，有几率触发小偷剧情。</p><h2 id="4、侍者Adams"><a href="#4、侍者Adams" class="headerlink" title="4、侍者Adams"></a>4、侍者Adams</h2><p>触发地址：卡塞尔学院校长室</p><p>异闻介绍：每天问候EVA有几率触发异闻。</p><h2 id="5、奇怪的标记"><a href="#5、奇怪的标记" class="headerlink" title="5、奇怪的标记"></a>5、奇怪的标记</h2><p>触发地址：卡塞尔学院校长办公室</p><p>异闻介绍：转动地球仪触发异能，最后找到施耐德教授完成异闻。</p><h2 id="6、偶像纪元"><a href="#6、偶像纪元" class="headerlink" title="6、偶像纪元"></a>6、偶像纪元</h2><p>触发地址：东京</p><p>异闻介绍：打电话触发异闻，选择成为偶像，选“亲自送去5000金币”。</p><h2 id="7、一生之盟"><a href="#7、一生之盟" class="headerlink" title="7、一生之盟"></a>7、一生之盟</h2><p>触发地址：温泉旅馆</p><p>异闻介绍：在温泉旅馆找到一个本子，触发异闻。</p><h2 id="8、小怪兽的涂鸦"><a href="#8、小怪兽的涂鸦" class="headerlink" title="8、小怪兽的涂鸦"></a>8、小怪兽的涂鸦</h2><p>触发地址：东京（377.314）</p><p>异闻介绍：在触发地址开启灵视找到墙上的涂鸦。</p><h2 id="9、垂钓者"><a href="#9、垂钓者" class="headerlink" title="9、垂钓者"></a>9、垂钓者</h2><p>触发地址：干鹤町【214,310】</p><p>异闻介绍：找到垂钓者，与他对话，赠送食物可完成。</p><h2 id="10、走丢的雪橇犬"><a href="#10、走丢的雪橇犬" class="headerlink" title="10、走丢的雪橇犬"></a>10、走丢的雪橇犬</h2><p>触发地址：西伯利亚冰港</p><p>异闻介绍：此时右上角任务栏出现异闻任务，根据任务提示找到雪橇犬即可。</p><h2 id="11、生态友好"><a href="#11、生态友好" class="headerlink" title="11、生态友好"></a>11、生态友好</h2><p>触发地址：东京垃圾桶旁边</p><p>异闻介绍：在东京垃圾桶这边直到出现流浪狗然后给流浪狗喂食水。</p><h2 id="12、小怪兽的日记"><a href="#12、小怪兽的日记" class="headerlink" title="12、小怪兽的日记"></a>12、小怪兽的日记</h2><p>触发地址：月读禁所</p><p>异闻介绍：到池边等到小黄鸭响完以后，进屋子里看绘梨衣日记密码。</p><h2 id="13、漫天花雨"><a href="#13、漫天花雨" class="headerlink" title="13、漫天花雨"></a>13、漫天花雨</h2><p>触发地址：校长室椅子</p><p>异闻介绍：坐上椅子输入指令（show me the flower）。</p><h2 id="14、生财有道"><a href="#14、生财有道" class="headerlink" title="14、生财有道"></a>14、生财有道</h2><p>触发地址：校长室椅子</p><p>异闻介绍：坐上椅子输入指令（show me the money）。</p><h2 id="15、沉默是金"><a href="#15、沉默是金" class="headerlink" title="15、沉默是金"></a>15、沉默是金</h2><p>触发地址：校长室椅子</p><p>异闻介绍：坐上椅子输入指令（noglues）。</p><h2 id="16、遗落的报告"><a href="#16、遗落的报告" class="headerlink" title="16、遗落的报告"></a>16、遗落的报告</h2><p>触发地址：古龙冰洞</p><p>异闻介绍：前往古龙冰洞，找到途中的计算机设备，按照指示使用该设备。</p><h2 id="17、吞币狂魔贩卖机"><a href="#17、吞币狂魔贩卖机" class="headerlink" title="17、吞币狂魔贩卖机"></a>17、吞币狂魔贩卖机</h2><p>触发地址：卡塞尔学院</p><p>异闻介绍：在卡塞尔学院找到贩卖机，然后点击它。</p><h2 id="18、电话的另一头"><a href="#18、电话的另一头" class="headerlink" title="18、电话的另一头"></a>18、电话的另一头</h2><p>触发地址：随机触发</p><p>异闻介绍：等芬格尔来电话就行，会骗你说要交费。</p><h2 id="19、何为宇宙"><a href="#19、何为宇宙" class="headerlink" title="19、何为宇宙"></a>19、何为宇宙</h2><p>触发地址：图书馆望远镜</p><p>异闻介绍：触发以后叫你去天台，答完题就可以完成。</p><h2 id="20、迷之饮料"><a href="#20、迷之饮料" class="headerlink" title="20、迷之饮料"></a>20、迷之饮料</h2><p>触发地址：卡塞尔学院饮料贩卖机</p><p>异闻介绍：购买“随便”饮料，直到触发异闻（多准备点金币）。</p><h2 id="21、校园长椅"><a href="#21、校园长椅" class="headerlink" title="21、校园长椅"></a>21、校园长椅</h2><p>触发地址：卡塞尔学院长椅（302.288）</p><p>异闻介绍：游戏时间晚上六点整，坐在长椅上等人来。</p><h2 id="22、散落的文件"><a href="#22、散落的文件" class="headerlink" title="22、散落的文件"></a>22、散落的文件</h2><p>触发地址：只要可以捡垃圾就行</p><p>异闻介绍：捡地上垃圾，然后拆开阅读就直接触发完成了，如果没触发就去别处捡垃圾。</p><h2 id="23、龙纹共鸣"><a href="#23、龙纹共鸣" class="headerlink" title="23、龙纹共鸣"></a>23、龙纹共鸣</h2><p>触发地址：卡塞尔学院</p><p>异闻介绍：在卡塞尔学院每天可以捡三次垃圾，捡完以后我们就到“垃圾桶”那里回收三次。</p><h2 id="24、拥堵制造者"><a href="#24、拥堵制造者" class="headerlink" title="24、拥堵制造者"></a>24、拥堵制造者</h2><p>触发地址：东京街头</p><p>异闻介绍：站在马路堵那些车不让它们走，制造拥堵，选第二个就可以完成异闻了。</p><h2 id="25、东京路霸"><a href="#25、东京路霸" class="headerlink" title="25、东京路霸"></a>25、东京路霸</h2><p>触发地址：东京街头</p><p>异闻介绍：站在马路堵那些车不让它们走，制造拥堵，选第一个。</p><h2 id="26、暗巷"><a href="#26、暗巷" class="headerlink" title="26、暗巷"></a>26、暗巷</h2><p>触发地址：东京（520.439）</p><p>异闻介绍：点五十岚跟他对话后面有选项，选完就完成了异闻。</p><h2 id="27、梦中人"><a href="#27、梦中人" class="headerlink" title="27、梦中人"></a>27、梦中人</h2><p>触发地址：西伯利亚冰港（315.345）</p><p>异闻介绍：在出生小屋的小床上多躺几次，概率触发与零号的通讯。</p><h2 id="28、节奏大师"><a href="#28、节奏大师" class="headerlink" title="28、节奏大师"></a>28、节奏大师</h2><p>触发地址：西伯利亚冰港（315.345）</p><p>异闻介绍：到出生点这个小屋子里弹吉他，弹完一首以后就自动触发了异闻，后面跟着任务栏走就可以完成了。</p><h2 id="29、卫生标兵"><a href="#29、卫生标兵" class="headerlink" title="29、卫生标兵"></a>29、卫生标兵</h2><p>触发地址：卡塞尔学院</p><p>异闻介绍：捡垃圾，最好捡完一个扔一个垃圾，有几率触发异闻。</p><h2 id="30、学院好声音"><a href="#30、学院好声音" class="headerlink" title="30、学院好声音"></a>30、学院好声音</h2><p>触发地址：卡塞尔学院篮球场</p><p>异闻介绍：在卡塞尔学院篮球场旁找到“蒂亚”，然后找她点歌。</p><h2 id="31、我爱你三千次"><a href="#31、我爱你三千次" class="headerlink" title="31、我爱你三千次"></a>31、我爱你三千次</h2><p>触发地址：西伯利亚的小屋</p><p>异闻介绍：伯利亚小屋子床旁边有个纸条在小台灯那里，然后我们去找摩根就完成了异闻，超级简单。</p><h2 id="32、刀片"><a href="#32、刀片" class="headerlink" title="32、刀片"></a>32、刀片</h2><p>触发地址：卡塞尔学院【273，387】找到刀片战士</p><p>异闻介绍：先去温泉旅馆那边，一直阅读温泉手册，可以获得刀片套装，打开就能获得刀片。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>龙族幻想</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>异闻</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>龙族幻想茧化套装效果简介</title>
    <link href="/2022/10/20/%E8%8C%A7%E5%8C%96%E5%A5%97%E8%A3%85%E9%A2%84%E8%A7%88/"/>
    <url>/2022/10/20/%E8%8C%A7%E5%8C%96%E5%A5%97%E8%A3%85%E9%A2%84%E8%A7%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="/assets/css/APlayer.min.css"><script src="/assets/js/APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><h1 id="茧化套装效果"><a href="#茧化套装效果" class="headerlink" title="茧化套装效果"></a>茧化套装效果</h1><h2 id="一般都是6-4搭配，没有最强最弱之分，看你需要哪种功能了。最大化输出就6绿-4其他，肉点就6蓝，等等。"><a href="#一般都是6-4搭配，没有最强最弱之分，看你需要哪种功能了。最大化输出就6绿-4其他，肉点就6蓝，等等。" class="headerlink" title="一般都是6+4搭配，没有最强最弱之分，看你需要哪种功能了。最大化输出就6绿+4其他，肉点就6蓝，等等。"></a>一般都是6+4搭配，没有最强最弱之分，看你需要哪种功能了。最大化输出就6绿+4其他，肉点就6蓝，等等。</h2><h2 id="额外说一下6白“技能必定暴击”是人物技能不是套装技能。"><a href="#额外说一下6白“技能必定暴击”是人物技能不是套装技能。" class="headerlink" title="额外说一下6白“技能必定暴击”是人物技能不是套装技能。"></a>额外说一下6白“技能必定暴击”是人物技能不是套装技能。</h2><p><img src="/img/jh.png"></p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>龙族幻想</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>龙族幻想</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>520告白玫瑰</title>
    <link href="/2022/10/20/520%E5%91%8A%E7%99%BD%E7%8E%AB%E7%91%B0/"/>
    <url>/2022/10/20/520%E5%91%8A%E7%99%BD%E7%8E%AB%E7%91%B0/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="/assets/css/APlayer.min.css"><script src="/assets/js/APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><h1 id="520心动玫瑰花"><a href="#520心动玫瑰花" class="headerlink" title="520心动玫瑰花"></a>520心动玫瑰花</h1><pre><code class="hljs">import turtle as tdef Curve_Draw(n, r, d=1):for i in range(n):    t.left(d)    t.circle(r, abs(d))s = 0.2t.setup(450 * 5 * s, 750 * 5 * s)t.pencolor(&#39;black&#39;)t.fillcolor(&#39;purple&#39;)t.speed(200)t.penup()t.goto(0, 900 * s)t.pendown()t.begin_fill()t.circle(200 * s, 30)Curve_Draw(60, 50 * s)t.circle(200 * s, 30)Curve_Draw(4, 100 * s)t.circle(200 * s, 50)Curve_Draw(50, 50 * s)t.circle(350 * s, 65)Curve_Draw(40, 70 * s)t.circle(150 * s, 50)Curve_Draw(20, 50 * s, -1)t.circle(400 * s, 60)Curve_Draw(18, 50 * s)t.fd(250 * s)t.right(150)t.circle(-500 * s, 12)t.left(140)t.circle(550 * s, 110)t.left(27)t.circle(650 * s, 100)t.left(130)t.circle(-300 * s, 20)t.right(123)t.circle(220 * s, 57)t.end_fill()t.left(120)t.fd(280 * s)t.left(115)t.circle(300 * s, 33)t.left(180)t.circle(-300 * s, 33)Curve_Draw(70, 225 * s, -1)t.circle(350 * s, 104)t.left(90)t.circle(200 * s, 105)t.circle(-500 * s, 63)t.penup()t.goto(170 * s, -30 * s)t.pendown()t.left(160)Curve_Draw(20, 2500 * s)Curve_Draw(220, 250 * s, -1)t.fillcolor(&#39;green&#39;)t.penup()t.goto(670 * s, -180 * s)t.pendown()t.right(140)t.begin_fill()t.circle(300 * s, 120)t.left(60)t.circle(300 * s, 120)t.end_fill()t.penup()t.goto(180 * s, -550 * s)t.pendown()t.right(85)t.circle(600 * s, 40)t.penup()t.goto(-150 * s, -1000 * s)t.pendown()t.begin_fill()t.rt(120)t.circle(300 * s, 115)t.left(75)t.circle(300 * s, 100)t.end_fill()t.penup()t.goto(430 * s, -1070 * s)t.pendown()t.right(30)t.circle(-600 * s, 35)t.done()</code></pre><h1 id="效果图："><a href="#效果图：" class="headerlink" title="效果图："></a>效果图：</h1><p><img src="/img/a.png"></p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>Python</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>玫瑰</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
